覺唔覺入黑影響一個人既情緒

on9仔開夠未

好似乜嘢都會影響你嘅情緒

未

凌晨更加易亂諗

我睇撚住我屌你老母有冇影響情緒呀傻閪

在你左右 只顯得我奇形怪相

真

覺得睇樓豬嘅po會影響情緒

其實係

拉

推

覺